想搵錢搵得多，做地盤定物流比較明智？

聽講做順X都有30k以上一個月，又好似穩定過做地盤

咪撚on9啦順豐30k

30k 係有 不過唔係你姐 利申兩邊都做過

有無detail

兩邊都辛苦無前途當然揀高人工

物流嘅文職先多

地盤

未做點知呀
純粹討論下你串柒柒做乜撚？

定係你個人廢，所以冇30k呀？

順X 20k就有可能

20k點會冇

下世做兒子

文職？

mt, manager果d

讀多d書先啦
依d最多得20k

認真答你係到吠 邊個串柒柒

識渣車就一定選運輸